柒婆: 下周二將恢復行政會議

點解完全無人提？
同埋有無人可以解釋下行政會議既作用？
會唔會又想推D咩政策？

不是行動，不推文回覆，謝謝